藍斯咁撚廢都有40 萬週薪 真係痴撚線

佢頂盡 軒達臣之流 仲要無軒仔咁有代表性

真係諗唔明點解值40 萬週薪 呀狗都唔撚要啦

好波不如好運

講真15 萬都比多佢 普巴一半都無

班藍絲有阿爺泵水

咁既料都可以一週等於我4年 唉

咁癲 你一年搵10m英磅

點會冇代表性
威爾斯第二把交椅wo（我up唔出第三個名）

應該係話數一數二咁勁

因為冇第三個喇

計錯數加未轉港幣
佢一星期就等於我依架搵15年
唉
公平咩

仲有個以前利狗個假派路lor
歐國杯戰犯

人地免費轉會黎要求多啲人工都好合理

Joe allen好似入埋歐國杯最佳11人喎

知唔知係免簽

唔記得係咪16年威爾斯對比利時果一場
條友mark緊果陣mark得閪
然後藍斯用食牌黎殺停人地
搞到藍斯夠牌下一場要停賽
我記得高登定連登好多人屌鳩個假派路on撚9
下場冇藍斯即刻比提子屌打

Joe Allen 防守係幾屎
仲要細粒到咁

老實講 佢唔廢 好多時都算係阿仙奴中場最穩定嗰個 都算攻守兼備 但40萬真係唔撚值
佢個級數頂盡同馬杜迪差唔多

迪基亞只係叫緊350
睇怕又要叫高d

免簽人工係貴啲架啦

仲要我地四年都keep住做到狗咁
佢一個禮拜都未必踢到一場比賽

祖阿倫歐國盃踢得好喎

免簽人工係高,但估唔到咁誇

免簽閒閒地可以比多十幾萬啦

馬度迪一定勁過佢

咪係